林鄭四點開記招

逼人唔訓

睇西甲咩4點，開俾邊個睇？屌佢老母

編輯注意：行政長官會見傳媒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

行政長官林鄭月娥今日（七月二日）上午四時於在灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓三樓大堂會見傳媒。

政務司司長張建宗、保安局局長李家超及警務處處長盧偉聰亦會出席。

傳媒代表請於警政大樓一樓大堂集合。

完

2019年7月2日（星期二）
香港時間2時30分

On9 咁撚早做戲俾邊個睇

屌佢真係on9

縮撚到依家又出黎讀稿我屌

訓
點都要睇

4am

已估到想講咩
訓得

屌你老母玩鳩記者同香港市民 等個個訓晒睇唔到你醜態

又表演火上加油

擺明搏無記者問問題

屌你老母我以為自己眼瞓眼花睇錯

Cls

推

希望碌碌下tg可以碌到4點

算鳩數啦佢，咪又係唔肯認錯，一味講示威者做乜野

On9俾班記者休息下啦！

屌，如埋李家超、盧偉春，肯定又譴責示威者
早D瞓聽朝睇錄影算，費是條氣頂住瞓唔著

都估到內容大約係支持警隊嚴正封法，譴責暴徒並會調查之如此類廢話
不過零晨4點開真係好撚古怪

睇陣容都預左班垃圾會講咩
大家早啲訓

星期三立法會恢復二讀？

其實訓得

發完夢未沖涼

屌肯定係譴責暴力行為
政府已經暫緩修例
睇唔到點解市民要出黎

大概：政府/警方表現克制
定性暴徒暴動 暴力衝擊立法會
非和理非 挑釁狗方
強烈譴責暴徒
未來與年青會有更多溝通

link?

娘子 快d同牛魔王出嚟睇on9女人呀

辛苦記者

唔古怪, 一睇就知佢想做畀CCTVB, 朝早瞓醒六半新聞就開始loop足一日
呢個係輿論戰攻勢黎

警察盡忠職守
保護其他市民安危
已盡力令立法會免受破壞
可惜暴徒行為惡劣
強烈譴責，緝捕暴徒

點解班狗官會咁早起左身?
會唔會一早預備定出黎做show?
姐係群眾沖入立會嗰時，狗官去左訓教。

屌你老母政府真係無撚腦 四點鐘 係咪做比自己睇？定比鬼睇？

擺明做俾CCTVB 播

唔洗睇都知道講咩

直接對話又唔肯
成日12點先出飛機文
今次4點添

on9呀,比鬼睇呀?

成班賤種咪又係讀稿機咁出黎照讀

咁難得四點都唔訓wo

就算4點 我都要係個live到屌柒哂你地啲狗官老母！！！

老馮覺得記者呢個時間知佢4點開記招

返咩工會個老細零晨2點叫你4點開會

份稿我都識寫：

·心痛 見到人破壞立法會
·喺香港係一個法治社會用暴力解決唔到問題
·定必追究 所有暴力行為

柒婆同個三個賤種得班廢老fans
啱啦 4點班廢老起身去行山炒場順便睇live

平時d人話林鄭係外國勢力我都唔信
而家竟然離譜到時區都跟埋外國
唔好咁喇大佬

我覺得淋病想駁被班記者怒屌囉
凌晨4點呀，痴根

蛤

4點鐘出嚟開記招，一定係想先入為主控制輿論啦！聽日啲人一起身睇新聞就係立法會俾示威者破壞，林鄭佢地半夜都要出嚟譴責。唔通林鄭條仆街會4點出嚟話撤回咩！啱啱有個po話黑警隻錶係5點，但係段片係夜晚先出街話清場，今次就順攤就俾示威者入立法會，一定係又想群眾批鬥群眾啦！麻煩文宣準備迎戰！！！

淋病話等間4點見記者（提供問題比記者）

集思廣益